[我要攬炒，唔單止係一個口號嚟] 一間美心都食唔死？憑d咩講想攬炒

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

全部呢半年無幫襯過，以後亦唔會

仲見到好多人食

Tui

A-1 係咪美心?

唔係